聽日和理非, 點著法?

Dan hai ngo gin dou yau yan wa yiu wear hac sik three
Jie hi dim lun yeung

推

幫手純黑black bloc啦。最少都整返件黑衫黑褲。

是但啦
黑白彩虹你喜歡

去到先換是常識吧